[RTHK] 頭條新聞：第5集 — 大流行

入黎推爆佢 記得開住睇哂佢

屌

美國721

驚訊

啲狗真係越嚟越串

屌 果隻狗閪d嘴臉真係

高質節目.

仲有謝振美

睇完再share